做過幾年salon 你問我答

點解岩岩個post冇左

曲髮直髮treatment係咪好好搵

會唔會剪完後圍埋笑尻人

焗油食水深
電髮其實你當買佢個技術

笑咩先

成日諗人搵幾錢
孤寒撚
比心機幫你拉幫你電
你搵你老母睇唔睇？
醫生坐係到閪up兩句都三百啦
人地幫你拉足成個鐘你都要諗到人咁賤

岩

例牌毒/柒果d架啦

咁又冇乜笑人個樣 除非行為on9

試過有2個毒撚係個場到打機打到大叫 沖呀 殺呀

自此之後佢地2個個名就比我地叫做 沖呀 同埋 殺呀

師傅：「呀邊個邊個 幫我同殺呀洗個頭先」

按摩係咪有一套手法？
我成日覺得個個按既手法唔同

係唔同 洗頭都個個唔同
基本上冇一套特定既 有D尻按 有D直頭唔按

係咪好多mk仔係入面做？

只能講好多都係讀唔到書所以入行